金金剛剛係現場講左1645個遊行完左

d黑警正垃圾